！！！聽日民間記招！！！

大家心裡悲忿莫明，又俾人煽動，今日既衝動係有原因既。可唔可以叫一個機場兄弟聽日上記招，講下大家心中有幾咁悲忿，幾咁無助。警察滲透令草木皆兵，一見公安就情緒爆發。我哋都係人，又攰又嬲，做唔到聖人㗎。